gel定頭啦咁多位清！！係呀 又gel頭呀！！！

已一股不留

聽日點睇？

跌跌跌跌

無圖你話聽日跌到0都得啦
出圖分析就夠穩陣啦

啱 show比呂布睇吓你圖表分析能力進步左幾多都好

好勁 即刻90度角

痴乸線
侵爺都唔夠你玩

包晒頭喇

大dodo玩夜襲

推下post 升上天花頂

麵神睇唔準都唔會出po
一出手即中

美國跌，adr升

LM睇J

咁講法，頭髮gel 咁大需求，不如面神買Sasa

講緊正股定動物

幾時再有波嘅貼士

兩樣都冇買

我都唔熟波

正呀！
大dodo一股不留就係牛三嘅時候

佢成日左搖又尾擺

但上次你好準喎

我買利WO

所以咪話你準